<resources>
    <string name="app_name">재고창고</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="graph_frag_explanation1">※ 하단의 그래프는 주문알림 개수 이하일 때를 표시한 것이며,</string>
    <string name="graph_frag_explanation2">  노란색 그래프 간의 간격을 통해 발주일 파악이 용이합니다.</string>
    <string name="test">저희 가게에서 일회용 샐러드 팩을 한번 이용해보고자 샀는 데, 이젠 안쓰게 되어 원가보다 저렴한 가격으로 올려놨으니 필요하신 분은 언제든지 연락해주세요.</string>
    <string name="kakao_native_key">3870475473bd9fb4ab292c7b2c0276bd</string>
    <string name="kakao_rest_api_key">KakaoAK 13333b25e9a232d0fbf00fcc6cab2755</string>

<!--    재고창고 이용약관-->

    <string name="terms1" translatable="false">
        <![CDATA[

<em><big>안녕하세요?</big></em>
<br/>
<br/>
<p>재고창고 서비스를 이용해 주셔서 감사합니다.
개인 외식사업자들을 위한 재고관리 서비스를 제공하는 재고창고가
아래 준비한 약관을 읽어주시면 감사하겠습니다.</p>
<br/>
<br/>

<h3>계정 관련</h3>
<br/>
<p>재고창고는 재고관리의 철저한 개인정보 보호를 위해 이메일을 통한
계정 생성만 가능합니다. 다른 모바일 기기에서 서비스 사용을
연속하기 위해서는 기존의 아이디와 비밀번호로 접속이 가능합니다.
<br/>
<br/>

<b>아래의 경우에는 계정 생성을 승인하지 않을 수 있습니다.</b>

<br/>
<br/>

 - 다른 사람의 명의나 휴대전화 번호 등 개인정보를 이용하여 계정을
   생성하려 한 경우
 - 계정 생성시 필요한 정보를 입력하지 않거나 허위 정보를 입력한
   경우
 - 재고창고가 과거에 운영원칙 또는 법률 위반 등의 정당한 사유로
   해당 계정을 삭제 또는 징계한 경우
 - 사기 정보 모음 사이트나 정부기관 사이트 등에서 거래 사기 이력이
   있는 휴대전화 번호로 확인된 경우
 - 사용자는 계정과 관련된 정보, 즉 프로필 사진이나 별명 등을
   수정할 수 있습니다. </p>
   <br/>
   <br/>
   <p>
   <h3>사용시 주의해야 할 점</h3>
<br/>
재고창고는 사용자가 아래와 같이 잘못된 방법이나 행위로
서비스를 이용할 경우 <b>사용에 대한 제재(이용정지, 강제탈퇴 등)</b>를
가할 수 있습니다.
<br/>
<br/>
 - 잘못된 방법으로 서비스의 제공을 방해하거나 재고창고가 안내하는
   방법 이외의 다른 방법을 사용하여 재고창고 서비스에 접근하는 행위
   <br/>
 - 다른 이용자의 정보를 무단으로 수집, 이용하거나 다른 사람들에게
   제공하는 행위
   <br/>
 - 서비스를 영리나 홍보 목적으로 이용하는 행위
   <br/>
 - 음란 정보나 저작권 침해 정보 등 공서양속 및 법령에 위반되는
   내용의 정보 등을 발송하거나 게시하는 행위
   <br/>
 - 재고창고의 동의 없이 재고창고 서비스 또는 이에 포함된
  소프트웨어의 일부를 복사, 수정, 배포, 판매, 양도, 대여, 담보제공
   하거나 타인에게 그 이용을 허락하는 행위
   <br/>
 - 소프트웨어를 역설계하거나 소스 코드의 추출을 시도하는 등
   재고창고 서비스를 복제, 분해 또는 모방하거나 기타 변형하는 행위
   <br/>
 - 관련 법령, 재고창고의 모든 약관 또는 정책을 준수하지 않는 행위
   </p>
   <br/>
<br/>
<br/>



   <h3>개인정보 보호 관련</h3>
   <p>
<br/>
개인정보는 재고창고 서비스의 원활한 제공을 위하여 사용자가 동의한
목적과 범위 내에서만 이용됩니다. 개인정보 보호 관련 기타 상세한
사항은 재고창고 개인정보처리방침을 참고하시기 바랍니다.



        ]]>
    </string>
    <string name="terms2" translatable="false">
        <![CDATA[
        <br/>
<br/>
   </p>
   <br/>
   <h3>게시물의 관리</h3>
   <br/>
<p>
사용자의 게시물이 “정보통신망법” 및 “저작권법”등 관련법에 위반되는
내용을 포함하는 경우, 관리자는 관련법이 정한 절차에 따라 해당
게시물의 게시중단 및 삭제 등을 요청할 수 있으며, 당근마켓은 관련법에
따라 조치를 취하여야 합니다.
<br/>
<br/>
재고창고는 전항에 따른 권리자의 요청이 없는 경우라도 권리침해가
인정될 만한 사유가 있거나, 기타 회사 정책 및 관련법에 위반되는
경우에는 관련법에 따라 해당 게시물에 대해
임시조치(삭제, 노출제한, 게시중단) 등을 취할 수 있습니다.
</p>
<br/>
<br/>
<h3>사용권리</h3>
<br/>
<p>
재고창고는 서비스 이용을 위하여 양도 불가능하고 무상의 라이선스를
사용자 분들에게 제공합니다. 다만, 재고창고 상표 및 로고를 사용할
권리를 사용자 분들에게 부여하는 것은 아닙니다.</p>
<br/>
<br/>
<h3>위치기반서비스 관련</he>
<br/>
<p>
재고창고는 유용한 서비스를 제공하기 위하여 재고창고 서비스에 위치
기반서비스를 포함시킬 수 있습니다. 재고창고의 위치기반서비스는
사용자의 단말기기의 위치정보를 수집하는 위치정보사업자로부터
위치정보를 전달받아 제공하는 무료 서비스이며, 구체적으로는
사용자의 현재 위치를 기준으로 다른 이용자와 해당 지역과 관련된
게시물을 작성하여 제품을 교환할 수 있는 서비스입니다.
재고창고는 사용자의 위치정보를 안전하게 보호하기 위하여
<b>위치정보관리책임자(김정욱, neity16@gmail.com)</b>
를 지정하고 있습니다.
</p>

]]>
    </string>
    <string name="terms3" translatable="false">
        <![CDATA[
<br/>
<br/>
<h3>서비스 중단</h3>
<br/>
<p>
재고창고 서비스는 장비의 유지∙보수를 위한 정기 또는 임시 점검 또는
다른 상당한 이유로 서비스의 제공이 일시 중단될 수 있으며, 이때에는
사용자 분들께 문자로 안내 드리겠습니다. 만약, 재고창고로서도
예측할 수 없는 이유로 재고창고 서비스가 중단된 때에는 재고창고가
상황을 파악하는 즉시 통지하겠습니다.
</p>
<br/>
<br/>
<h3>이용계약 해지(서비스 탈퇴)</h3>
<br/>
<p>
사용자가 재고창고 서비스의 이용을 더 이상 원치 않는 때에는 언제
든지 재고창고 서비스 내 제공되는 메뉴를 이용하여 재고창고 서비스
이용계약의 해지 신청을 할 수 있으며, 재고창고는 법령이 정하는 바에
따라 신속히 처리하겠습니다. 다만, 거래사기 등의 부정이용 방지를
위해 거래를 진행중이거나 거래 관련 분쟁이 발생한 사용자는 이용계약
해지 및 서비스 탈퇴가 특정 기간 동안 제한될 수 있습니다. 이용계약이
해지되면 법령 및 개인정보처리방침에 따라 사용자 정보를 보유하는
경우를 제외하고는 사용자 정보나 사용자가 작성한 게시물 등
모든 데이터는 삭제됩니다.
</p>
<br/>
<br/>
<h3>
약관수정
</h3>
<br/>
<p>
재고창고는 법률이나 재고창고 서비스의 변경사항을 반영하기 위한
목적 등으로 본 약관이나 해당 안내 및 고지사항을 수정할 수 있습니다.
본 약관이 변경되는 경우 재고창고는 변경 사항을 공지사항에 등록하게
되며, 변경된 약관은 게시한 날로부터 7일 후부터 효력이 발생합니다.

본 약관은 재고창고와 사용자와의 관계에 적용되며, 제3자의 수익권을
발생시키지 않습니다.
</p>
사용자가 본 약관을 준수하지 않은 경우에, 재고창고 즉시 조치를
취하지 않더라도 재고창고가 가지고 있는 권리를 포기하는 것이 아니며,
본 약관 중 일부 조항의 집행이 불가능하게 되더라도 다른 조항에는
영향을 미치지 않습니다.

본 약관 또는 재고창고 서비스와 관련하여서는
대한민국의 법률이 적용됩니다.
<br/>
<br/>
<br/>
<b>
공고일자: 2020년 09월 20일
<br/>
시행일자: 2020년 09월 27일
</b>
]]>
    </string>
    <string name="terms_personal" translatable="false">
        <![CDATA[
<p>
“재고창고”(이하 “회사”)는 “정보통신망 이용촉진 및 정보보호에 관한
법률”, “개인정보보호법”, “통신비밀보호법”, “전기통신사업법” 및
“전자상거래 등에서의 소비자 보호에 관한 법률” 등
정보통신서비스제공자가 준수하여야 할 관련 법령상의 개인정보보호
규정을 준수하며, 관련 법령에 의거한 개인정보처리방침을 정하여
이용자 권익 보호에 최선을 다하겠습니다. 회사는 이용자의
개인정보를 [개인정보의 수집목적]에서 고지한 범위 내에서 사용하며,
이용자의 사전 동의 없이는 동 범위를 초과하여 이용하거나 원칙적으로
이용자의 개인정보를 외부에 제공 또는 위탁하지 않습니다.
다만, 아래의 경우에는 예외로 합니다.
<br/>
<br/>
이용자가 사전에 동의한 경우(이용자가 사전에 동의한 경우란, 서비스
이용 등을 위하여 이용자가 자발적으로 자신의 개인정보를 제3자에게
제공하는 것에 동의하는 것을 의미합니다.)
법령의 규정에 의거하거나, 수사 목적으로 법령에 정해진 절차와
방법에 따라 수사기관의 요구가 있는 경우
<br/>
<br/>
이러한 경우에도, 회사는 이용자에게 (1) 개인정보를 제공받는 자
(2) 그의 이용목적 (3) 개인정보의 보유 및 이용기간을 사전에 고지하고
이에 대해 명시적·개별적으로 동의를 얻습니다. 이와 같은 모든 과정에
있어서 회사는 이용자의 의사에 반하여 추가적인 정보를 수집하거나,
동의의 범위를 벗어난 정보를 제3자와 공유하지 않습니다.
</p>
<br/>
<br/>
<p>
<h3>개인정보 활용처</h3>
<br/>
재고창고는 아래와 같은 활용 목적을 가지고 사용자 개인정보를
수집합니다.
<br/>
<br/>
1. 서비스의 기본 기능이나 특화된 기능을 제공
2. 개별적 공지 필요시
3. 서비스 이용과 관련하여 문의나 분쟁의 해결
4. 법령 등에 규정된 의무의 이행
5. 법령이나 이용약관에 반하여 여러분에게 피해를 줄 수 있는 잘못된
    이용행위의 방지
</p>
<br/>
<br/>
<br/>
<p>
<h3>수집하는 개인정보</h3>
<br/>
1. 휴대폰 번호<br/>
2. 이용자 이름(닉네임)<br/>
3. 프로필 사진<br/>
4. 사진(메타정보 포함)<br/>
5. 위치정보(선택적)<br/>
6. 단말기 정보(OS, 화면사이즈, 디바이스 아이디), IP주소, 쿠키 정보<br/>
7. 재고기록 정보<br/>
</p>
<br/>
<br/>
<p>
<h3>개인정보를 수집하는 방법</h3>
<br/>
재고창고는 다음과 같은 방법을 통해 개인정보를 수집합니다.<br/>
<br/>
<b>
- 회원가입 및 서비스 이용 과정에서 이용자가 개인정보 수집에 대해
   동의를 하고 직접 정보를 입력하는 경우<br/>
- 거래 과정에서 제품 등록 시 사용자가 입력하는 휴대번호<br/>
- 제휴 서비스 또는 단체 등으로부터 개인정보를 제공받은 경우<br/>
- 서비스 이용 과정에서 이용자로부터 수집하는 개인정보<br/>
- 모바일 앱 이용 과정에서 단말기정보(OS, 화면사이즈, 디바이스
   아이디), IP주소, 쿠키, 방문일시의 정보가 자동으로 생성되어
   수집될 수 있습니다.<br/>
   </b>
   </p>
   <br/>
   <br/>
   <h3>개인정보 공유 및 제공</h3>
<br/>
재고창고는 사용자가 서비스 이용과정 등에서 따로 동의하는 경우나
법령에 규정된 경우를 제외하고는 사용자 개인정보를 위에서 말씀드린
목적 범위를 초과하여 이용하거나 제3자에게 제공, 공유하지 않습니다.
<br/>
<br/>
<br/>
<h3>개인정보 보유기간, 파기방법 및 이용기간</h3>
<br/>
사용자 개인정보는 재고창고 서비스 회원탈퇴 시 모두 삭제 및
폐기됩니다.
<br/>
<br/>
<br/>
<h3>
개인정보 문의처</h3>
<br/>
사용자가 서비스를 이용하면서 발생하는 모든 개인정보보호 관련 문의,
불만, 조언이나 기타 사항은 개인정보 보호책임자에게 연락해 주시기
바랍니다. 재고창고는 사용자 목소리에 귀 기울이고 신속하고 충분한
답변을 드릴 수 있도록 최선을 다하겠습니다.
<br/>
<br/>
<br/>
<h3>
개인정보 보호책임자</h3>
<br/>
이름: 이혜수
연락처: roxaneamethy@gmail.com
<br/>
<br/>
<br/>
<h3>
고지의 의무
</h3>
<br/>
재고창고는 법률이나 서비스의 변경사항을 반영하기 위한 목적 등으로
개인정보처리방침을 수정할 수 있습니다. 개인정보처리방침이 변경되는
경우 재고창고는 변경 사항을 게시하며, 변경된 개인정보처리방침은
게시한 날로부터 7일 후부터 효력이 발생합니다.
<br/>
<br/>

<br/>
<b>
공고일자: 2020년 09월 20일
<br/>
시행일자: 2020년 09월 27일
</b>
        ]]>
    </string>

    <string name="terms_location" translatable="false">
         <![CDATA[
         <h4>
         제1조 (목적)</h4>
본 약관은 회원(본 약관에 동의한 자를 말합니다.
이하 “회원”이라고 합니다)이 재고창고(이하 “회사”라고 합니다)가
제공하는 위치기반서비스(이하 “서비스”라고 합니다)를 이용함에 있어
회사와 회원의 권리・의무 및 책임사항을 규정함을 목적으로 합니다.
<br/>
<br/>
<h4>
제2조 (약관의 효력 및 변경)
</h4>
본 약관은 서비스를 신청한 고객 또는 개인위치정보주체가 본 약관에
동의하고 회사가 정한 소정의 절차에 따라 서비스의 이용자로
등록함으로써 효력이 발생합니다.
회사는 본 약관의 내용을 회원이 쉽게 알 수 있도록 서비스 초기 화면에
게시하거나 기타의 방법으로 공지합니다.
<br/>
<br/>
회사는 필요하다고 인정되면 본 약관을 변경할 수 있으며, 회사가
약관을 개정할 경우에는 기존약관과 개정약관 및 개정약관의
적용일자와 개정사유를 명시하여 현행약관과 함께 그 적용일자
7일 전부터 적용일 이후 상당한 기간 동안 공지합니다.
다만, 개정 내용이 회원에게 불리한 경우에는 그 적용일자 30일 전부터
적용일 이후 상당한 기간 동안 각각 이를 서비스 홈페이지에 게시하여
고지합니다.
<br/>
<br/>
회사가 전항에 따라 회원에게 공지하거나 통지하면서 공지 또는
통지ㆍ고지일로부터 개정약관 시행일 7일 후까지 거부의사를
표시하지 아니하면 승인한 것으로 본다는 뜻을 명확하게 고지하였음
에도 불구하고 거부의 의사표시가 없는 경우에는 변경된 약관에
승인한 것으로 봅니다. 회원이 개정약관에 동의하지 않을 경우 회원은
이용계약을 해지할 수 있습니다.
<br/>
<br/>
<h4>
제3조 (약관 외 준칙)
</h4>
본 약관에 규정되지 않은 사항에 대해서는 위치정보의 보호 및 이용
등에 관한 법률(이하 “위치정보법”이라고 합니다), 전기통신사업법,
정보통신망 이용촉진 및 보호 등에 관한 법률(이하 “정보통신망법”
이라고 합니다), 개인정보보호법 등 관련법령 또는 회사가 정한
서비스의 운영정책 및 규칙 등(이하 “세부지침”이라고 합니다)의
규정에 따릅니다.
<br/>
<br/>
<h4>
제4조 (서비스의 가입)
</h4>
본회사는 아래와 같은 경우에는 여러분의 재고창고 계정 생성을
유보할 수 있습니다.
<br/>
<br/>
<h6>
- 실명이 아니거나 다른 사람의 명의를 사용하는 등 허위로 신청하는
   경우<br/>
- 회원 등록 사항을 빠뜨리거나 잘못 기재하여 신청하는 경우<br/>
- 기타 회사가 정한 이용신청 요건을 충족하지 않았을 경우<br/>
</h6>
<br/>
<br/>
<h4>

제5조 (서비스의 해지)
</h4>
회원이 서비스 이용을 해지하고자 할 경우 회원은 회사가 정한 절차
(서비스 홈페이지 등을 통해 공지합니다)를 통해 서비스 해지를 신청할.
수 있으며, 회사는 법령이 정하는 바에 따라 신속히 처리합니다.
<br/>
<br/>
<h4>
제6조 (서비스의 내용)
</h4>
서비스의 이용은 연중무휴 1일 24시간을 원칙으로 합니다.
단, 회사의 업무 또는 기술상의 이유로 서비스가 일시 중지될 수 있으며,
운영상의 목적으로 회사가 정한 기간에도 서비스는 일시 중지될 수
있습니다. 이때 회사는 사전 또는 사후에 이를 공지합니다.
회사가 제공하는 서비스의 종류, 세부 내용, 이용 요금은
아래와 같습니다.
<br/>
<br/>
<h6>
종류 : 위치기반 중고거래 서비스<br/>
서비스명 : 재고창고<br/>
설명 : 내 동네를 인증하고 주변 가게와 식자재 또는 공산품 거래 서비스<br/>
위치정보 이용 목적: 내 동네 인증<br/>
이용 요금 : 무료<br/>
<br/><br/>
<h4>

제7조 (서비스 이용요금)</h4>
회사가 제공하는 서비스는 기본적으로 무료입니다.
<br/>
<br/>
<h4>
제8조 (서비스의 이용제한 및 중지)
</h4>
회사는 아래 각 호의 경우에는 회원의 서비스 이용을 제한하거나
중지시킬 수 있습니다.
<br/>
<br/>
<h6>
- 회원이 회사 서비스의 운영을 고의 또는 중과실로 방해하는 경우
- 서비스용 설비 점검, 보수 또는 공사로 인하여 부득이한 경우
- 전기통신사업법에 규정된 기간통신사업자가 전기통신 서비스를
   중지했을 경우<br/>
- 국가비상사태, 서비스 설비의 장애 또는 서비스 이용의 폭주 등으로
   서비스 이용에 지장이 있는 때<br/>
- 기타 중대한 사유로 인하여 회사가 서비스 제공을 지속하는 것이
   부적당하다고 인정하는 경우<br/>
   </h6>
   <br/><br/>

회사는 전항의 규정에 의하여 서비스의 이용을 제한하거나 중지한
때에는 그 사유 및 제한기간 등을 회원에게 알려야 합니다.
<br/><br/>
<h4>
제9조 (서비스내용변경 통지 등)</h4>
회사가 서비스 내용을 변경하거나 종료하는 경우 회사는 회원의 등록된
휴대폰 번호 문자 방식으로 서비스 내용의 변경 사항 또는 종료를

<br/>
<br/>
<h4>
제10조 (개인위치정보의 이용 또는 제공)
</h4>
회사는 개인위치정보를 이용하여 서비스를 제공하고자 하는 경우에는
미리 약관에 명시한 후 개인위치정보주체의 동의를 얻어야 합니다.
회원 및 법정대리인의 권리와 그 행사방법은 제소 당시의 이용자의
주소에 의하며, 주소가 없는 경우에는 거소를 관할하는 지방법원의
전속관할로 합니다. 다만, 제소 당시 이용자의 주소 또는 거소가
분명하지 않거나 외국 거주자의 경우에는 민사소송법상의 관할법원에
제기합니다. 회사는 개인위치정보주체의 동의 없이 개인위치정보를
제3자에게 제공하지 아니하며, 제3자 제공 서비스를 제공하는
경우에는 제공 받는자 및 제공목적을 사전에 개인위치정보주체에게
고지하고 동의를 받습니다.
다만, 다음의 경우는 예외로 하고 있습니다.
법령의 규정에 의거하거나 수사 목적으로 법령에 정해진 절차와 방법에
따라 수사기관의 요구가 있는 경우 회사는 개인위치정보를 회원이
지정하는 제3자에게 제공하는 경우에는 개인위치정보를 수집한 당해
통신 단말장치로 매회 회원에게 제공받는 자, 제공 일시 및 제공목적을
즉시 통보합니다. 단, 아래 각 호의 1에 해당하는 경우에는 회원이 미리
특정하여 지정한 통신 단말장치 또는 전자우편주소로 통보합니다.
개인위치정보를 수집한 당해 통신단말장치가 문자, 음성 또는 영상의
수신기능을 갖추지 아니한 경우
회원이 온라인 게시 등의 방법으로 통보할 것을 미리 요청한 경우
<br/>
<br/>
<h4>
제11조 (개인위치정보주체의 권리)
</h4>
회원은 회사에 대하여 언제든지 개인위치정보를 이용한 위치기반
서비스 제공 및 개인위치정보의 제3자 제공에 대한 동의의 전부 또는
일부를 철회할 수 있습니다. 이 경우 회사는 수집한 개인위치정보 및
위치정보 이용, 제공사실 확인자료를 파기합니다.
회원은 회사에 대하여 언제든지 개인위치정보의 수집, 이용 또는
제공의 일시적인 중지를 요구할 수 있으며, 회사는 이를 거절할 수 없고
이를 위한 기술적 수단을 갖추고 있습니다.
회원은 회사에 대하여 아래 각 호의 자료에 대한 열람 또는 고지를
요구할 수 있고, 당해 자료에 오류가 있는 경우에는 그 정정을 요구할 수
있습니다. 이 경우 회사는 정당한 사유 없이 회원의 요구를 거절할 수
없습니다. 본인에 대한 위치정보 수집, 이용, 제공사실 확인자료
본인의 개인위치정보가 위치정보의 보호 및 이용 등에 관한 법률 또는
다른 법률 규정에 의하여 제3자에게 제공된 이유 및 내용
회원은 제1항 내지 제3항의 권리행사를 위해 회사의 소정의 절차를
통해 요구할 수 있습니다.

<br/><br/>
<h4>
제12조 (담당자 정보)
</h4>
<h6>
상호 : 재고창고<br/>
대표 : 이혜수<br/>
대표 이메일: roxaneamethy@gmail.com<br/>
</h6>
<br/>
<br/>
회사는 개인위치정보를 적절히 관리·보호하고, 개인위치정보주체의
불만을 원활히 처리할 수 있도록 실질적인 책임을 질 수 있는 지위에
있는 자를 위치정보관리책임자로 지정해 운영하고 있으며,
<h6>위치정보관리책임자의 성명과 연락처는 아래와 같습니다.
<br/>
<br/>
<h6>
성명 : 김정욱
이메일주소 : neity16@gmail.com
</h6>
<br/>
<br/>
<h4>
제13조 (양도금지)
</h4>
회원의 서비스 받을 권리는 이를 양도 내지 증여하거나 담보제공 등의
목적으로 처분할 수 없습니다.
<br/>
<br/>
<h4>
제14조 (손해배상)
</h4>
회사가 위치정보법 제15조 내지 제26조의 규정을 위반한 행위로
회원에게 손해가 발생한 경우 회원은 회사에 대하여 손해배상 청구를
할 수 있습니다. 이 경우 회사는 고의, 과실이 없음을 입증하지 못하는
경우 책임을 면할 수 없습니다.
<br/>
<br/>
<h4>
제15조 (면책)
</h4>
회사는 다음 각 호의 경우로 서비스를 제공할 수 없는 경우 이로 인하여
회원에게 발생한 손해에 대해서는 책임을 부담하지 않습니다.
<br/>
<br/>
- 천재지변 또는 이에 준하는 불가항력의 상태가 있는 경우<br/>
- 서비스 제공을 위하여 회사와 서비스 제휴계약을 체결한 제3자의
   고의적인 서비스 방해가 있는 경우<br/>
- 회원의 귀책사유로 서비스 이용에 장애가 있는 경우4) 제1호 내지
   제3호를 제외한 기타 회사의 고의ㆍ과실이 없는 사유로 인한 경우<br/>
<br/>
<br/>
회사는 서비스 및 서비스에 게재된 정보, 자료, 사실의 신뢰도, 정확성
등에 대해서는 보증을 하지 않으며 이로 인해 발생한 회원의 손해에
대하여는 책임을 부담하지 아니합니다.
<br/>
<br/>
<h4>
부칙
</h4>
<br/>
<br/>
제1조 (시행일) 본 약관은 2020년 9월 20일부터 시행합니다.
        ]]>
    </string>
</resources>